陳肇始殺完隻泰國狗奇,香港就即爆麻疹 ! 因果報應

仲死口話無 !

食物及衞生局局長陳肇始表示，香港社區對麻疹的防疫力相當高，社區層面並無爆發的跡象。

陳肇始說，2015至2018年本港的麻疹個案每年維持20宗以內，不過，香港旅客出入境頻繁，而且有外國爆發麻疹，因此近日錄得的確診個案都屬外地傳入，主要涉及本港機場員工。

她表示，下午聽取衞生署匯報最新情況，本港今年至今錄得20宗確診個案，因應機場的麻疹爆發，上周五已在機場設立疫苗接種站，今日亦增加了接種站數目及接種時段。如果在機場有更多人接種，署方會與機場診所商討疫苗接種細節。

陳肇始又說，當局已與麻疹疫苗供應商聯絡，亦有發信予醫學會及有關醫學團體，並向私家醫生提供疫苗供應聯絡資訊。

機場唔 L 係社區 ?!
機場 d 人唔會出市區! DKLM !

放心
有預感好快大爆發

已爆,樓價大下跌...
疫苗, Salt, 醋會炒到幾千萬得少少 !

唔殺爆瘋狗症就真係報應

隻狗無瘋狗症都爆到瘋狗症？

弱智冇得醫

咁得閒用納稅人錢幫泰國狗驗？